邊張信用卡抵玩?

平時用係食飯,睇戲多
唔儲里數
最好免年費
有冇好介紹?
諗緊恆生enjoy卡

推

hsbc visa signature

AE Black Card

大新one+
Look咩都有1% cash 回贈

one+可以免年費?

一定是wewa卡
食飯睇戲4%回贈

唔係得「旅遊」、「睇戲」、「唱K」、「主題公園」咩?
食野都有?

食野無呀，但用黎買機票同卜酒店係好拎抵，買張機票4%回贈都平左兩舊幾，邊張卡做到？